［6 May 2019]恒指暫時跌咗一千點

未到加嗰日已經恐慌性跌緊，可想而知到加嗰日後

殺咗重牛區

而家跌個個預左就係咁
除非侵侵再加料
或者支那宣布唔撚傾要亮劍
否則跌一兩日就平靜番

談判堅破裂就正d
睇240-250

中伏
尋晚侵又話好快講掂數嘅

係 而家唔係談判破裂 只係侵侵唔滿意中國傾太耐 可能過幾日中國跪低

九成九中國代表又lee又路呀支呀左
侵侵一野收佢皮俾壓力佢地